美國開始傾緊revoke香港特殊地位罰中國？入去投票！！

係時候諗定條路點行

YES

Yes

push

攬炒啦

Pull the triggerrrrrr

Hell ya!!

Retweeted.

推

攬炒派全面進場

VOTED

yes

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

大家快d離開香港

上去vote呀

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

Push

必須要 最後惟一籌碼

nice

Yes for sure

Go a head

yes!

推呀！！！

Yes sir!

暫時95%人支持

與其慢慢地俾港共凌虐

不如俾美國一槍打死

如果需要香港既地位黎搞死中國
請唔好猶豫 攞走佢

已幫推

sir this way

之前d塞機場,和你shop都係得啖笑
自貿區關係法先係唯一春袋

Revoke

港股bye

真焦土，玩完了。

已投攬炒。

坦克全面進場

黎啦黎啦
已投票!

True HKer knows WHAT SHOULD BE DONE.

邱騰華：港貿易地位由基本法賦予 不受單一國家政策改變影響

商務及經濟發展局局長邱騰華。 資料圖片© 由 GC Media Teamwork LTD 提供 商務及經濟發展局局長邱騰華。 資料圖片
美國國會日前復會，將審議《香港人權及民主法案》，提出根據香港實施一國兩制的情況，審視美國給予香港的特殊待遇。商務及經濟發展局局長邱騰華表示，香港經貿地位由《基本法》賦予，包括獨立關稅區地位，並非任何國家單方面施予，個別國家政策有變，不會影響本港的經貿地位，他又認為任何國家包括美國，在考慮對港政策時，均會先考慮自身利益。

邱騰華說，對美國國會透過法案要求美國政府改變對香港的政策，他說，作為另一個政府不方便「搭咀」評論，認為香港做好一國兩制的工作，不需要其他政府給予意見，他指，特區政府常會與貿易夥伴會面商討，以維持雙邊貿易關係，將繼續做好維護香港利益的工作。

我信局長

要有實殘精神，驗證局長論

正

既然已經冚球產
攬炒啦！

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

票已投，但係條仆街未必講錯，就算美國唔認香港特殊地位，但係歐洲或其他主要貿易國家依然承認支那既「一國兩制」，其實效果有機會有限。

要抽乾香港，一定係首先禁止美國金融機構投資/ 紮根分公司係香港。但係會觸動到太多唔同利益，時間所需可能好漫長。反而個人制裁令可以睇下效果能唔能夠制止類似PK鄧之類既行為，但我依然認為效果只係5050。制裁令反而對陳自私呢類撚樣有用的。

YES, END SPECIAL STATUS

咁先係plan A

香港獨立，唯一出路

你肯定如果前人無做呢啲嘢，今日會有人幫？

五毛未開工 ?

Voted

我死你地都唔可以好過
你地已經斷送咗我地一代人嘅將來
咁我地都唔介意同你一齊死

Yes!

攬炒!

我第時點窮都唔緊要，最緊要我要依家啲高官支畜破撚曬產

攬炒

kamakazi with China

反正死去的手足都番唔到嚟
不如用爛左嘅香港一齊去陪葬

攬住一齊死啦

攬住一齊死

Fuck yessssss

End左佢啦 寧願香港變成冇價值嘅地方 等中共唔鋸都好咁收返

連登仔大多都失業，打緊散工或者做foodpanda

頂多都係繼續冇嘢做要老豆老母養

撐攬炒

其實係美國應該要諗下行咩路
成日話中國係假想敵
但人地支那而家擺明當你係敵國做你
屈九你做武肺源頭
派發燒記者入白宮
拉攏歐洲各國削弱你全球既影響力
醒下啦
係我就唔忍
全面開戰

YESSSS

呢個人係自由支持者?
上網搵唔多見佢資料
雖然影響不大不過照投

95.9%

其實攬炒一直都係正途
直接硬碰硬進攻同革命就肯定唔夠打，搶攻功能組別又本末倒置，全面地下化又食正對家黑食黑個飯，何況真正嘅敵人從來唔係三萬隻狗，係中共。
香港對中共唯一有意義有威脅就係經濟嘅影響力，
唯有攬炒，加大制裁壓力，政治上令香港更亂，將政府無能力管治繼續展示比世界睇，將香港更進一步推向Failed state，Police state，等全世界都認清香港政權同支那無分別，取消香港嘅特殊待遇，等香港再唔適合外資做生意同融資，我地先有一絲可能爭取到我地要嘅自治民主同自由。
疫情完左一定要繼續示威遊行，和你Shop各種和理非行動掩護手足行動，話比全世界知一場疫症顯示出政權係點樣擁護中共唔理香港人死活，到外資真係開始撤個一刻我地就有曙光。

投票

樓主叫埋retweet

For sure

IF WE BURN YOU BURN WITH US
真END GAME吧

Sir this way!

Yes!!!!!!!!

來互相傷害來互相傷害

美軍來了我帶路

多謝陳生

已推

The world doesn't need Hong Kong anymore!

投左

Voted yes

投已
推

yes end

Pin我，留意下仲有叫follow呢個page

乜水？

美國可以隨時制裁香港
唔知有冇可能係兌換美元加強控制
仲有美國幾個月前都有講
要做D野係大陸估唔撚到既 但冇講制裁勁唔勁

hell ya

快啦

Definitely!

最好開戰

得好少人覆呀

信左先

Yes
China is asshole

Yesss

佢應該係智庫個類？但G Phone去美國見過佢

我都禁過入去睇，但唔明咩黎

宜家仲有令一個情緒暴露左，一個疫情曝露左世界各國舔共舔到肉鳩酸都要繼續，今次支共死唔去，一帶一路可能可以代替香港幫支共洗錢，到時香港隨時無埋bargain power

Radio show嘅twitter page，主持人係前白官首席策略師

請懲罰香港

佢哋喺Trump個邊做緊嘢
Spin緊武漢肺炎做Trump Virus

revoke

俾大劣黨報列做反中鷹派
佢好似專幫新彊人

burb burn burn

美帝來了

up

正啊喂

推呀！

香港失最自由經濟體排名 新加坡居首

#港聞 美國傳統基金會發表「經濟自由度指數」，過去連續25年被評為最自由經濟體的香港，排名首次下跌，落後新加坡。 (3/17/15:30)

快點懲罰我!!!

pushh

tui

嘩 咁搞

lump 10000 點hsi 都唔夠

咁要推多幾下

認真一問，其實呢條友係乜水，平時見佢d post好似無乜like咁

係東突厥斯坦

Sor

gogogo

其實留言可加有普選，否則攬炒
英文唔好

Please go ahead

A

推睇下邊個冇左邊個唔得先

please

推啊！攬炒！

一年冇嘢做了！攬炒

究竟係美國俾嘅特殊地位勁啲定係基本法俾嘅特殊地位勁啲呢

橫點講到香港個地位係基本法俾，咁我唔想有外國勢力入侵，應該投美國走人

推啊，唔夠人

推啊，人數太少啦x1

推啊，人數太少啦x2

推啊，人數太少啦x3

推啊，人數太少，1萬都沒啊x4

推啊，人數太少，1萬都沒啊x5

推啊，人數太少，1萬都沒啊x6

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

推啊，人數太少，1萬人都沒啊x7

推啊，人數太少，1萬人都沒啊x8

推啊，人數太少，1萬人都沒啊x9

推啊，人數太少，1萬人都沒啊x10

Yes , end game

voted, push!!!!

Yes左

推推推

要ban撚埋msci A 股

未必 美金係世界貨幣第三 依加同香港掛緊勾 一取消 真係想像唔到成個香港金融會點冧

Yes
Fucking yes

投左 retwi 埋

大家做正經野喇！

來吧 我什麽都應承

Sir this way

老美應該襯衣家武肺時期
啲公司開始收縮 一野做瓜香港
自損四五百 殺敵過萬

推呀

咁班師回華爾街先囉， 之後沽爆香港

YES!

攬炒！

推呀 快上去投票

美國點取消美元同港幣個掛勾
金管局勾上去架喎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我意思係取消香港特殊地位
脫唔脫勾的確係港共話事
但係美國一取消香港特殊地位
佢淨係唔比港幣自由兌換美金
香港都會冧到仆街

當然港共可以厚住面皮繼續掛勾
但係其他國家仲承唔承認香港個獨立金融體制就係另一回事
正如支那講既野都冇人信 得佢地圍內自HI

Pushhhh

推啊

應該係同班農有關既智庫，上面post有d資料

武肺搞到侵侵仆哂街仲唔還拖等幾時

Answer: Yes

大家投咗未

voted

實踐是檢驗真理的唯一方法

最有效就係查響美國上市cap水既公司賬